渣哥令人討厭並唔係因為反龍門，而係嗰種發自內心嘅敵意

當撚咗人哋係競爭對手連人哋求救都要出po嘈
就算當你講得啱咁又點
人哋真係求救喎
而且仲要係認真文嚟一啲娛樂性都冇
完全俾人感覺到佢處於一種落井下石嘅感覺

相反堡主出嚟抽水係抽到入肉
一句講完而且冇插任何人
亦冇喺個po度帶出一種訊息叫大家唔好幫

依度就係渣哥令人乞人憎嘅地方

呢類人唔會因爲龍門執左而停手
佢只再攻擊其他同路人

偏偏又唔敢踩到對家既紅線
永遠依附係極權下賺錢

男人黎講佢真係CHEAP

一日有人撐渣哥 黃色批鬥圈一日長存

同行如敵國，渣哥完全當撚咗黃圈係商業競爭
以前有個講法係憑收據過隔離幫襯有特價
例如食完正餐過隔離食碗糖水再過隔離買杯茶再過隔離整串魚蛋
黃圈應該係互助圈形式咁搞先啱
實際情況又好似唔係

有黃店咁樣做過
唔記得邊幾間眼鏡舖
有一排係啲客拎住黃他黃店嘅收據
去配眼鏡會有折頭

The only reason

運動前運動後？
定係其實個牙sir黃咗

係
龍門一有事就出黎抽水

抽水係有得笑，佢嗰種係用力插

運動前影

不過渣哥呢種内鬥意識
咪就係中學果時收埋晒d notes
同學問問題永遠唔肯交流
當同學係敵人果種7 頭lor
佢地唔明同學係同路人，會幫你提升
敵人係外面另外果10 萬考生

攻擊同唔同路人
但一定周圍辣火頭嗰一隻

之後後面有班崇拜佢既黨羽

樓豬一齊幫手鬥

又屈人鬥，屈夠未
有論點又唔駁

人格謀殺當論點

直接ignore就得

相反堡主出嚟抽水係抽到入肉
一句講完而且冇插任何人
亦冇喺個po度帶出一種訊息叫大家唔好幫

我都覺得只係玩笑式抽水 冇咩問題

Push

荔枝角有利拎佢張單過隔離花斑可以12蚊買杯奶綠

真係人血饅頭

其實而家都有互助
不過唔係呢種Coupon嘅形式

龍門 帶蘋果日報入去 一枱可以減$10

進攻型收音機

佢仲可以黑白通吃

其實真係叻嘅 唔會咁做

舊時代思想
zero sum game
自己得益就係人地損失
搶同一塊餅

positive sum game
造大份餅

學到野

同路人一定唔會互鬥，人渣哥呢種店永不幫趁

競爭要係良性 唔係呢種抹黑造遙嘅惡性競爭

分析得好好
渣狗呢啲唔關黃藍事，骨子裡就係想同行死既仆街嚟

黃藍只係政見 與人品未必有必然嘅關係

渣家軍

渣哥好落力⋯批鬥同路人！

欺善怕惡

邊句係講渣哥人格有問題
講緊佢處事唔得喎
亦都舉咗其他抽水嘅例子出嚟比較返點解渣哥比較令人生厭
冇一句係瞄準渣哥過去做過嘅嘢
亦都冇以動機作推測
一切以佢行動作評論

其實果10萬考生都唔係敵人...
講真根本大家內心都係有競爭心態
點解一定要有贏有輸

渣狗真係好cheap
明白有人唔支持龍門，即使唔支持龍門都好，都唔好支持cheap精渣狗

比喻je
叫對手好d
但X哥心態就係只見班中既同學
幾乎無視外面整個market
視野太窄

人渣哥

好啱
政見黃唔係道德免死金牌

分析得啱 由頭到尾我都係屌渣家軍為主
只不過次次環境製造到龍門同渣家軍二次元對立
救到龍門係其次，但渣家軍就一定要狙擊

只係想做黃客 完全冇諗過拓展其他客群

葵廣黃店街都有

因為現實真係好多人政見一樣 但份人真係 我自己遇到唔少先有感而發

Agger

唔止龍門

之前阿玉果邊比人斬，佢地成班恥笑

黃水門

有無渣軍list

跟住果本食夾棍聖誕書就得
唔知依家係咪，當年呃左唔少唔知頭唔知頭既鋪寄賣

#50

想八下之前係咪有傳高登定唔知軍火佬呃水

係

人渣真係好怨婦

而家仲有好多舖頭有

根本已經唔係立場問題，渣哥根本係對人唔對事
仲要呢度邊個話燒山係黃嘅一定係on9仔，佔中雨革發生之前燒山係咩立場你哋唔撚記得晒呀？依家就走去搞同路人？

有無source? 見佢狙擊得咁過引
想搵返佢黑歷史
順便證明好多野都係錢作怪

所以咪話果班港豬先最有批鬥Dna
民建聯最多一次半次批鬥班AO
相反 班港豬/所謂黃既kol/渣家軍 每一排就批鬥人一次

sir你都老母，跟我讀一次 隻狗

淨係bin佢同光榮有商業合作已經夠啦

蕭生係唔係黃依點唔洗討論，但係佢成日搞鳩人就係事實嚟
十八國語言事件賤到得人驚
如果恐怖分子真係要搞陶傑
咪會以香港為襲擊目標
私怨搞到公海陷入危機
蕭生都係第一個

Hi 今日食左精未

其實渣家軍都搞過煲底

我想講呢，只要你係fb話渣狗精液蛋
就會有隻渣家軍/人西fans 自動default 左你係聾衛兵

渣哥背後就係100毛

如果龍門執左
一定要搵渣狗陪佢

唔係fb 呀我當日果個 post 已經係
and yea 所以我唔會係fb post

100毛背後就係萬華 馬拉紅底公司

呢種人我唔會當佢同路人啦，佢同熱狗有咩分別。日嘈夜嘈，有咩正經野做過？咁撚把閉，唔好靠黃色經濟圈囉，講真食太興都好撚過食你大渣哥，起碼人地明小人。

佢啲美食點止咁少

Btw 佢哪來的自信屌龍門難食

抽水係笑料，佢比人感覺係小家，唔抵得。

係衰過熱狗 因為佢有影響力

佢係充滿惡意嘅抽水

Miss u so much

又唔好笑 得怨婦feel

講緊人渣

最初嘅恩怨係點黎

妒忌龍門搶佢生意

渣哥：只要肯開聲告急，定必輕易從其他黃店中搶來生意。（2）

「同檯食飯，各自修行，同咩學？」
「我爛Grade你咪一樣笑我。靠自己啦」
「教識師傅無徒弟，點解要教人？」
「如果人人都讀得成書，會天下大亂， 世上總要有D人做分母」
「你唔做分母，我點做分子呢？」

呢類人係中學真係見過唔少

就算龍門執咗都唔會再幫襯渣狗同光榮

自私到呢

【 撐弱勢・撐瓏門 】

廣納大家對於運用瓏門飯券嘅意見後，
我哋決定採取以下方法：

一）將會與不同的非牟利組織合作
為處於生活困境嘅香港人，提供短暫膳食支援。
（會喺之後日子向大家交代返計劃發展）

二）年輕人是未來社會棟樑
我們將放置部份飯券於各分店「專用券箱」
供本地全日制學生拎取。

多謝大家近日對瓏門嘅關心
不少人更主動PM我出謀獻策
亦有人希望瓏門不如收起所有飯券
先為餐廳解決現金流嘅問題
但我希望在此說明一點

我不希望 不勞而獲地取得任何金錢/收穫

現階段 我只希望大家能夠賞面嚟到冰室
重新認識一下我哋嘅菜式（煲仔菜！煲仔菜！）
以及好好運用支持者捐出嘅飯券
去幫助社會上有經濟困難嘅人

感謝呢幾日 開聲撐瓏門嘅人；
亦感謝仍然對我落井下石嘅人

我會好好記住此刻嘅感覺
竭盡全力 保護冰室

路遙知馬力 日久見人心
———————————————

龍門回應得好大方 高下立見

我覺得黑警的反社會人格及對大學生發自內心的憎恨
幾有可能係源於中學時遇到這些人

P.S. 我識得既呢種人都入哂U

+1 渣狗呢啲根本唔係零和遊戲 而係損人不利己

大學真係好多呢種on9 不過通常都係垃圾

兩間都垃圾

而家唔係講緊渣狗vs龍門咁表面

究竟佢地咩原因交惡？肯定唔止爭生意既問題。

#81 真係似淨係因為錢

係有惡意咁屌

一間成日開post r人食 一有事即刻割
一間就搞風搞雨 煩到仆街

直頭係往死裏打

渣哥到而家都係覺得自己冇問題

有人批評就一係睇唔到 一係假AC 一係del

Fucking delusional

保險佬嚟

一冰廳有咩推介

職業冇分貴賤 佢係一個大pk 唔代表保險佬一定係pk 雖然好多都係

龍門起碼肯大方攤出嚟講，而且肯改善
雖然隔一排啲難食問題又會走返出嚟

只要有一邊仲有人 爭執永遠唔會停
黃絲既大家要知道 渣哥龍門都無傷害過你地
但好明顯有人提住 令到大家只可以選擇一個
如今你唔捨得都要揀
大家同龍門講聲再見

Sad but true 至少佢肯面對問題

連登正負皮嗰個直接擊中咗佢要害

駝鳥

Critical hit 一時間接受唔到現實

佢瘋狂Block 人 =駝鳥政策

基本上都係熱狗果類人
分化內鬥大於一切

我就唔會當佢係同路人

但係佢比熱狗更識PR

完全唔明叫人搞死龍門對黃圈有咩好處 做完無好處都要做就係私怨撚

#81 唔抵得人地生意好過佢

佢當咗黃圈只係普通商業競爭，尤其睇到佢講到搶生意嗰點就會明

渣哥送都唔撚食
d心態賤撚過藍色企業

想睇渣哥踩 美心 元気

諗下好啦

反渣狗冇問題

唔好咁雙重標準啦弱智仔咁都可以吹奏陳浩天

大把敵人唔搞

又唔會賺錢 又冇like呃 不了

直頭係零和遊戲嘅心態

推

人渣哥不嬲都當藍架啦

另外渣家軍有樣嘢難對付嘅係有明星同渣哥fd
唔知之前有冇巴打同王宗堯100毛佢哋反映過
不過睇怕講咗都冇咩用

唔係撐龍門，都要反渣狗
渣狗一直破壞緊黃圈，黃色水閪雞都係

我覺得佢地似耍花窗

我唔討厭兩位，都係黃，反而用力反藍反紅！

人品

渣狗軍永遠第一個出嚟笑同路人

嗰啲係受薪PR 打手，人哋背後係上市公司

咁又唔係咁講

太興唔係小人，而係共匪、敵人
渣哥最盡係仆街豬隊友

最多咪放佢做last priority，因為佢人品差而去資敵係白痴嘅行為

就算你當渣哥係敵人，咁你咪食龍門囉，附近無都仲有咁多黃店揀，點解要攞太興出嚟比？

100毛係佢主人嚟

咁就睇肯唔肯為咗阻止渣家軍風氣而擴大戰線到100毛
不過咁樣又好難handle

佢老死黃色水門雞已經係啦
又屌燒賣皇后，又話綠色水門雞係藍
搞到人地要出post 再捐錢澄清
支持渣狗d 人真係死賤種黎

梗係唔係咁簡單 睇#81

有國安法 搏拉咩

物以類聚人以群分

渣哥食屎啦 賣D濕9腸粉燒賣30幾蚊
佢唔賺曬D錢大家都要感恩
日日捉住龍門黎屌 又唔見佢屌狗屌得咁落力

上次都係100毛㩒住佢 佢先冇block哂200萬人

其實渣哥都好難食

人品性格同政見一樣重要
咁撚mean既人 就算黃到金我都唔撚會幫襯

渣哥由頭到尾都唔係咩好人

agger
渣家軍入面三巨頭都係狗也不屌

所以我真係唔知佢憑乜嘢笑龍門難食

其實有冇人知佢同張生倒底有咩牙齒印？

眼紅？

黃嘅pk 某程度上衰過藍

前國際警察協會香港分會名譽會長 你估流㗎

#81 佢覺得龍門搶佢生意&龍頭寶坐

肛榮 渣狗 黃水門

但係大家都唔同區，

去路德圍，咪食龍門
去Megabox咪食渣哥

各有各做啫

今時今日，槍打出頭鳥喎，邊個認龍頭有著數咩？

我都唔知佢諗乜 而且龍門張一路都冇諗過做龍頭

光榮點解要喺登龍街開？

講得好中，同路人遇襲都可以拎黎冷嘲熱諷，已經唔係鬥黃咁簡單，直頭係由心出發恥笑你奶野抵撚死咁

佢哋一伙 要頂死龍門

仲涼薄過藍絲

最後嗰張 咁都關龍門事

踩單車.jpg呢

等我合併依兩張先

幫推

等睇圖

push 多次

學抵制tvb戰線咁樣派嬲俾佢咪得囉

嬲 可以del?

有得del咩

唔清楚

問吓你啲做緊fuckbook嘅同鄉

ok

我公司啲大粒同渣狗一撚樣，
有問題都話自己冇問題，結果成間公司都勁憎佢地

老屎忽格

我係啲明星都心灰意冷

根本好多表過態都冇好下場

仲要比人批鬥唔夠黃

唔怪得9ph要轉愛國

駁唔到

係黑

依招好，傷害唔大又俾到壓力佢
又唔洗將佢置諸死地趕盡殺絕

嬲一個block一個

係仆街

反渣狗唔係問題

但唔好講到陳浩天咁高尚啦傻鳩

人哋起碼話到口邊留半句

啲魚蛋真係唔撚掂

其實龍門真心無辜

同舟人 誓相誓 呀

兩間都特登去食過
渣過食黑牛面 好難食 煎蛋無食精液蛋 奶茶都合格
龍門真係要讚 早餐之前真係狗也不屌 之前茄湯係茄水 佢宜家茄湯好大進步 起碼杰身 多士有得揀醬
價錢：渣哥好撚貴 轉一丁埋單60蚊 龍門無記錯4x 左右

可唔可以唔好再鬥黃 好撚攰啦屌

講真唔駛理佢，而家呢啲屈鬥comment block柒就係，大家有眼睇

直接食藍店咪唔洗煩

所以我未食過

以前行過渣哥，都會篤串魚蛋
而家不了

當時，仲有大把人on99信渣哥
你睇灣仔大渣排長龍就知

渣哥唔算鬥黃，只係當撚咗人哋係商業競爭對手好on9
宜家又唔係選舉，講緊告急都一定望到盤數大鑊先出聲
而且人哋過去真係喺社會參與做咗好多
自然影響力都大好多

渣狗係黑店，當然唔係鬥黃

吉列豬扒非常得
大大件又厚又Juice
最近lunch都成日食

八婆過八婆

點埋名都幾好嘢

渣狗+振美.jpg

鬥黃，鬥到死剩既就係黃中之黃，再比個獎佢

當有D無咁出名黃店真係默默咁付出緊個陣

仲響度鬥黃嘅其實好乞人憎

其實係渣哥單方面搞龍門

人哋又識振美 黑白通吃

渣哥： 假AC 聾門打手 五毛 分化撚 自己揀一個

All talk no action 反而咁多人中意

以前食過一次

講中咗？

怨婦黎，無資格做男人

退一萬步

唔理咩黃藍
一味高高在上咁追擊人既嘴面真係好討厭

Facebook總會有D朋友好buy呢套
通常like 埋都係白兵熱狗健吾呢類覺得眾人皆醉自己係智者post

利申：一次都冇食過龍門

可能真係冇J

因為咁樣可以轉移無力感

100毛背後係萬華 即係紅底

渣哥 投票開餐廳嗰陣都唔睇票架🤙🏻
上左位咪同林鄭一樣 一言堂

Facebook 呢位ching 串得好應

以為佢哋淨係唔睇連登po
原來佢哋連Facebook嗰啲都睇唔起

條友根本就接受唔到其他意見 已經痴左線

搵日去食先
早餐呢

人渣

早餐我通常食沙嗲牛
都幾濃
又有無精太陽蛋

仲有憑蘋果報頭減10蚊嗰啲

咁當初不如唔好問，問完原來唔係想俾大家揀

同中共一樣 點都要做樣扮民主

班渣粉紅開始spin 全連登都係龍門打手 cls 如果佢真係請到5000個打手 阿傑就唔洗咁頭痕啦

去過九龍灣渣哥一次
排隊拎身分證比佢check勁撚on9
仲要個侍應黑口黑面 拎遲少少都比佢 「嘖」一聲
好似比狗查身分證咁...
70幾蚊一個炒麵
味道真係同龍門差唔多
但龍門請左奶茶王幫手 啲奶茶屌打渣哥
係fb屌龍門張生啲野麻麻
佢都唔會屌鳩返啲人而係請人去改善

你話龍門退黃圈 我話張生敢於對抗政府
踩林鄭探熱 支持蘋果日報
佢嘅行為就係黃

渣哥又夠唔夠膽呀？ 間餐廳一張黃嘅貼紙都唔覺眼

渣哥最初已話龍門做假數，從來都係有敵意。

黃唔黃我唔評論
講食物質素上面張碎腩都一目了然
唔夠料上碟咪叫人轉餐囉
留返啲廚餘咁款賣街坊
擺落員工狗飯自己人食撚咗佢咪算囉
都唔知點樣做生意

人渣：有國安法 不了

其實都唔明佢諗乜 冇生意咪開拓新客源囉

同主題公園餐廳一樣定位 食物質素唔重要

其實係渣哥問題 定佢老婆問題

Why not both 物以類聚人以群分

其實社運界本身就多呢類人

熱狗陳云呢d咪代表人物

佢地無時無刻係搵你有咩做得唔好
屌撚到你死為止
班打手成日都會話「咁佢講得啱喎」，「公道講句⋯」
但事實係大家都知你目的只係為左屌死人取而代之
唔係善意批評想人改善

就係樓主所講既「滿滿敵意」

但渣狗恐怖在佢有100毛做PR back up

Btw 阿傑又請咗成千個PR搞渣哥

廢青黃c內鬥唔輸俾共產黨

人類嘅本性⋯

堡主的確講得啱，簡單直接。

一早講左渣撚係垃圾, 周圍鬥自己人, 要吠就對外啦, 對住自己人單單打打算咩男人, 心胸細到呢

成個深宮怨婦咁

一開始對渣狗都冇好感,寧願食細黃店
死都唔食渣家軍嗰啲

正確態度

渣哥話假AC

日久見人心

你屌人係想人好定另有目的
大家有眼見

Exactly

旺角有幾間做過 派coupon 下次任何一間用
好似以前沙嗲王咁loop

佢根本就係一個極權
一邊拎住黃圈光環 一邊反民主、自由、批鬥同路人
出post、捐錢、比人出去遊行就叫黃 持續關注事件 咁達Ming都好黃啦

同沙特一樣

無錯,食細黃店好過食龍門
閪杰唔好得過渣哥好多

我係黃飲食圈龍頭 反對我就block柒你

臭蟲成 人地冇提過龍門兩個字 你都要提人出嚟